拍拖唔做嗰啲得唔得？

我朋友是敎徒不允許有婚前X行為，但她男朋友好想要，我朋友推了好多次，她男朋友話唔做嗰啲就不是男女朋友關係，警告再拒絶就分手。我朋友好鐘意這個男仔，她話寜願上帝唔like佢都唔想她男友dislike佢。

乜拍拖做嗰啲真係咁重要？

叫你朋友同神拍拖囉
反正唔扑都生到仔
仲搵埋傻仔埋你單

唔得
完

我的朋友就是你

不是 真係一個朋友

你肯定要在連登這個平台問意見嗎？

唔係，佢愛嘅係自己條撚

點解？😿

咁做朋友得啦

同佢分手 我要你

個男明顯有問題，點解唔可以拒絕，咁唔尊重人，叫佢叫雞啦

如果真係愛就唔會因為無得屌系就分開

個男仔用得性黎要挾你都唔慌愛係啦，叫佢叫雞罷啦。嘥完鬆仲可以周街唱：條女話係教徒，咪又係俾我屌

信唔信你朋友比佢男朋友屌完之後無幾耐就會比佢男朋友飛
因為佢男朋友只係想得到你朋友既身體，而唔係真心愛佢

唔比屌仲有咩用?

我都認為她男朋友有問題

係咪應該勸她分手？

我朋友好鐘意這個男仔

x係咩

係，搵過第二個，個處要留番比自己老公

咁撚似d教育片 你朋友初中？

買飛機杯喇好有用

你和她男朋友是同一種人😑

明的就明，唔想講太露骨

佢講得再拒絕就分手，都知佢有問題啦，佢咁樣根本就要脅人，持住個女仔中意佢就咁樣，唔係男人黎架

人肉飛機杯先爽

咁叫你朋友咪做女人啦

唔比攪野就分手， 唔駛傾， 完

你朋友係假教徒，跟埋哂啲偽宗教。
完全冇聖經真理，真係基督徒就唔會再同果啲人來往啦，引誘自己犯罪。
為自己嘅私慾生活，又唔遵守誡命
仲大大聲同人講自己基督徒
搞到基督徒果個名臭哂，就係你呢啲

做愛就做愛啦
嗰啲嗰啲 x行為

係連登post，我建議係
一律感情的問題，我建議分手.jpg

其他forum post，我建議係
分手啦，唔好累咗個男仔

真心諗法
係咪耶撚唔重要，男方以依種威脅方式相處
男方好極有限，關係難長久

白頭佬😳

為咗性先一齊？ 愛對方要靠性？
分手啦

分手啦 愛一個人點會咁樣嚟迫人

單身就冇咁多事啦

個男嘅係真心愛個女仔就應該包容同尊重
一齊之前唔係應該知對方係基督徒啦咩

我個ex話唔扑就分手，所以我比左第一次佢

下一個會點諗 分手率咁高既社會

兩個都接受到咪得，有人接受唔到咪唔得，真係接受唔到咪分手囉

係，我都覺得女人唔紮腳唔得

嗰啲即係邊啲 做愛扑嘢定含撚

真愛應該信埋耶穌

唔好比你男朋友，真心
我都差d比個仆街ex呃

你比左佢，佢只會愈黎愈過份

係愛你就會等你，唔係威脅你
敢於失去先值得擁有

咸濕乃男人的天性
屌閪係男人既興趣
你今晚雙手合十同你個天父傾下偈時，問下佢點解拍拖唔俾屌閪但又要造到男人咁撚咸濕

唔屌都比
比錢佢叫雞

情到濃時行行下街都濕濕地架啦
唔扑野都on99既

留返成個九月投票
每日做任務
23條來了，每日操體能
外賣黃店，幫襯告急黃店
留喺屋企喇仆街

連登對所有感情問題一律建議分手

分手啦

闗於感情問題，一律建議

二個人都同意就得

佢鍾意佢啲乜野
可能只係一時既迷戀

個男仔明顯搵你朋友笨啦 你快啲去點醒佢啦 你朋友咁搞落去唔會有好結果

唔入，用口吹lo唔入唔計架

咁都叫要脅個女仔鐘意佢係個女仔一廂情願，咁個男仔又唔係渣住d咩唔見得光既嘢

顧名思義，即係分手又係死，唔分手又係死

係女就腿張開啦

又口語又書面語 精神分裂咁 你想點？

笑撚咗

咁都唔係要脅係咩？ 個男既可以直接同佢分手架，點解一定要因為個女“再”拒絕先分呀？

一睇閣下就知係弱智 又是 又like 又x行為
打個性字驚耶蘇係後面拍你後尾枕？
假膠一件

你好，這裡是感情台。

分手

其實無咩問唔問題，個男覺得性生活係必須，而女又比唔到佢，要分手好正常

連登標準答案

真

男既啱晒，魯迅話齋吃人的禮教，講完。

吓，咁都係俾個機會個女仔做最後決定咋wor，個決定權響個女仔度，點要脅法

如果個男仔即刻分手，咁你地咪又係話佢絕情根本男仔想卜嘢就係原罪

你的朋友

唔係必要 但你要搵到個肯嘅人
反問一句 信教係咪真係要咁金科玉律

所以咪話可以直接提分手

真實例子，我朋友忍左3年都冇掂佢條女，真愛黎

咁分手囉

分手

呃處炸

分分鐘有叫

唔知大家係點理解呢句嘢，只係既然個女都拒絕佢咁多次，擺明係唔想，咁咪直接提分手囉，無人唔比佢扑嘢，可以搵過個對象姐

要脅就肯定唔啱㗎啦 因為會比人同女方感覺個男係為咗性忽略條女嘅感受

但諗開又諗
男如果好真心愛女方想更進一步 又忠心唔搵sp/fwb 大家相愛又唔想因為性呢樣野分手
咁點算呢

收皮啦死毒撚

佢都好坦白，仲想點
合則來不合則去，好簡單，你朋友選擇唔比屌，佢都可以選擇唔屌你朋友，有咩好問

唔屌得咪搵個可以婚後性行為囉
唔好轉頭搵個一齊又比屌

邊度搬過嚟
有冇原linkxx

唔一定，你一定要堅守，之後帶佢返教會，如果唔肯就話俾神父知，等神父要佢被告解。

X行為

分手啦 兩邊價值觀唔同好難溝通
世俗vs虔誠嘅教徒好難走得遠
叫你朋友搵過個都係信教嘅男仔啦

佢男友只係想屌閪 係愛佢塊閪 不是佢個人

用手用口囉

如果教徒同非教徒結婚
有d教會唔係太鍾意
仲有你信 你男朋友唔信
個價值觀都唔同
之後好麻煩
搵個信教嫁啦...

唔啱就分手啦

呢個真 真係愛你既人唔會咁樣迫你

感情問題一律分手

叫你男朋友打j啦 咁緊火
迫黎做咩

係“佢朋友”男朋友

咁都未至於去到話係要脅既地步你理解得太嚴重，個女仔鐘意人又唔係個男仔逼佢，咁個男仔俾多一次機會大家，如果雙方最後一次真係達唔到共識就分手，咁成件事無病無痛㗎wor

樓主中學雞學人扑野

樓豬5毛

pressured into sex 一定會後悔，咁既另一半愛你（朋友）極有限
呢啲叫情緒勒索，勒索既係性就更賤格
愛人之前要識愛自己先，唔想就唔好應承，因為咁就分手就唔該佢快啲走

wow～打到結婚前，現實d啦朋友，男人無得卜嘢同切左條jer有咩分別，你估個個都係神父咩？

竟然用分手逼女仔就範，個男仔好極有限。叫個女仔同男仔講，如果你真係愛我嘅話，就唔會逼我做我唔想做嘅事。

哩d男人遲早會同你分手
遲早都會飛你
何必要俾哩種賤男
俾左一定後悔

咁你一開始拍拖知人地係教徒，又知自己無性就唔得，咁就好明顯大家incompatible啦，做咩拍拍下拖先唔滿意

好鍾意咁又點
個男唔似係咁鍾意你朋友喎
哩種男人用分手黎迫你同佢做愛
佢遲早都會飛左你
根本唔會珍惜你
亦唔係真係愛你
你只會後悔

我諗正確既字係情緒勒索，好心個男人唔好害人

情感嘢會唔會用理性角度去分析完先開始拍拖㗎又拎論文去證實愛情。

一開始都係咁㗎啦，邊個估到最後離婚既離婚，搵二奶既搵二奶，如果係咁天下間就唔會有離婚唔會有單親

咁分手原因都係因為無得卜嘢，個男仔咁講有咩問題唔通又要講因為相處不合分手？

唔卜嘢就分手究竟有咩問題竟然可以因為一句咁既嘢去定斷佢地之間有無愛情，連登分析師係咪世界第一

叫雞未得囉

同條女柏拉圖式就解決到

「唔卜嘢就分手究竟有咩問題」>無問題呀，係incompatible就分啦take action啦，唔好又唔分又同人講唔做就分手
你知唔知情緒勒索係咩意思？

咁係浪漫主義既問題囉，個個都on9代唔代表理性既人應該夾埋鼓勵人on9?

顧名思義即係個女仔鐘意個男仔又係個男仔錯
個男仔響個女仔心度有好重要既位置又係個男仔搞出黎既

個女仔自己唔想無左個男仔先考慮好唔好破界，關個男仔一句唔卜嘢就分手咩事...個男仔應該點樣即刻分手...即係當面講，分手，完，咁？連理由都唔可以俾咩

女人要求男人 上進d 賺多d錢
天公地道冇問題

換轉男人要求個女人比自己屌
嘩 用性黎要脅人
咁緊火叫雞啦
逼你扑野姐係唔愛你
男人搵個女人笨

唔扑野拍黎把撚呀

唔係鼓勵人，而係有d嘢無明知亦無得預計，愛情係盲目。

如果你覺得理性既人可以將盲目既愛情轉化為理性，咁end傾唔埋。

咁如果個女人同男人講
你再係賺得咁少錢 咁冇上進心既話 我地未來冇保障 我會同你分手
咁又算唔算情緒勒索？？
符合哂你講既 「又唔分又同人講唔做就分手」

將扑野換做其他理由
eg 你再唔改變下你唔注重個人衛生呢個問題 我就同你分手
你再唔改變下小氣呢個性格 我就同你分手
你再唔改變冇上進心 我就同你分手
你再成日掛住打機 我就同你分手

喂 好普遍咋wo 男女嘈交分手好多都係咁樣架啦
換轉個理由係扑野 就上升到情緒勒索咁嚴重？？

你問連登仔都on9
唔做 連登仔又話條女唔愛佢
做 連登仔又話你非處臭雞

你用口幫幫佢

如果真係愛, 就應該會屌, simple logic
條女唔愛 , 完

係呀

樓主用既字眼係「警告」，咁無論到底當事人係樓主定係佢朋友，都代表當事人將男朋友講既野interpret為「警告」，成件事就係咁簡單

其實唔理性既人會上得黎開post都仲有少少理性，我諗佢需要既係理性既意見而唔需要更多感性？（旁觀者要你感性都感性唔到啦）

咁你姐係鼓吹情侶之間對對方有咩唔滿意 就唔洗講出黎比對方知道 一係自己硬食 一係直接分手？

sis講樣野比你知
曾經有個ex佢成日同我講佢好想同我__
有好幾次即使上到屋企佢最後都忍住左
因為我覺得未ready好
之後遇到既男仔都係用sex黎試探我/講冇sex係冇可能
而家諗返起呢個ex係好愛我
中意我>性

你同咩女人一齊，個個都要求你賺多啲咁慘？世界很大，唔該唔好將件事講成仇男／仇女啦
如果係男教徒開post都一樣咁話，只係礙於社會觀念比較少女人會同男人講「唔搞野就分手」姐

咩寧願上帝dislike 都唔想男朋友dislike
笑撚咗

老實講要視乎佢係講笑定認真語氣，如果係認真，長期咁相處會好影響一個人既自尊心
情緒勒索係父母子女身上好常見，可能唔係你諗到咁黑暗

話得警告就唔係講出黎比對方知道啦⋯⋯冷靜討論然後互相遷就到就當然好啦

警乜鬼嘢吿只不過係字眼既嘢就拎黎大造文章去定斷一d連來龍去脈都唔知既嘢，去分辨邊個係壞人邊個係好人
我都唔明由頭到尾重點係個女仔唔捨得個男仔而諗緊好唔好破界，點樣講到個男仔又情緒勒索，又要脅剩個男仔魅力係唔係真係大到咁呀

如果係咁根據樓主不時用書面語不時又用口語化既打字方式，我話樓主係中年大叔叔不為過。

個女就想神交

個男就谷精上腦

咁大家一人行一步囉

個女幫手含或者打飛機，個男有得射就不求插閪

大佬，依家擺明係樓主片面之詞，你又要fc完邊個真邊個假先?
討論既前提係大家都當佢講緊真話喎
你叫佢出黎解釋多啲囉
同埋我無講過邊個係壞人，情緒勒索好多時係無心，而樓主會有咁既煩惱亦證明份人無咩自我思考能力，完

警告有乜問題?
每個人都有底線 講到明你做唔到XXX就分手 唔想哂大家時間 好合理姐

好常見咁咪姐係普通野囉 咁講黎把撚咩 又要上升到害到人咁嚴重

我意思係你上面果句咩如果早知何必當初，依句黎得太理性，我就話愛情係盲目，尤其係一開始，個男仔可能都唔知自己忍唔到，個女仔都唔知自己原來鍾意佢可以鍾意到要考慮破戒依個地步。

好多嘢唔係set好，唔係程式，會隨住時間同經歷一點一滴改變。

你講得都啱，可能我份人會諗得好清楚先做每件事，所以好少失敗，亦唔明點解要搞成咁
咁既然都走到呢一步，咪唯有依家諗清楚先囉，唔好令自己後悔就得

根本就係普通野 男人要求女人做到某樣野 女人做唔到 咁大家咪道不同不相為謀囉
正如 你去見工咁 老細請你返黎係要求你處理D文件 咁你處理唔到 比人炒 好正常姐

不過成單野上升到男女關係 又涉及性愛 D女權撚先講到好似好嚴重咁渣嘛

換轉個理由係男人嫌條女唔識煮野食而分手 冇學識而分手 唔夠細心而分手
就唔會講到又害人 又威脅又盛咁啦 講到尾都係妖魔化性愛

你d邏輯好似分析緊滅門慘案咁點頂呀大佬你睇得出樓主我都睇得出你係一個超理性既人

份人比較認真，sor囉唔玩連登啦，無人想要認真意見既

係呀咩都關女權事，你都幾可憐

其實唔洗諗咁多
叫你個fd 諗下耶穌係佢身邊睇望佢會有咩感受就得

其實佢明知 你宗教係咁
都叫你讓步
之後呢 其他事呢
自己諗啦

邊d先

不如大家互表誠意，男嘅求左婚先